大西北真係抗疫之光

呢一波本地爆發
遍及全港
但唯獨大西北 獨善其身 只有元朗一單
真係唔好再笑人鄉下佬
抗疫意識明顯高幾班

南區同長洲？

天水圍咪有幾單囉

屯門有呀

CCTVB戰線手足未竟之志 抵制東日日本物業顧問同大阪老千Andy

啱啱先有單有條友唔戴口罩喺屯門老麥打人

第三波好早已經屯門有份喇喎

冇你講到咁少
天水圍兩單
元朗兩單
屯門十單
咁同九龍東沙田比係算好少嘅